我唔想見到有人買玩具碌爆咭，無錢交學費

代post，啲朋友全部CD-Rom

有小朋友真係碌撚爆卡留tg，一，定，會，有，辦，法，幫，你

唉，我真係好擔心…我知道好多人都喺Amazon買咗玩具，但要知道Amazon嘅運費係好撚柒貴，仲要逐件貨品收錢！
幫你計計數，
即係呢你買一個”3M Half Facepiece 6200” 係$12.13 (好似好抵咁喎)
但你買得個mask就要買埋個filter，即係即多個”3M Personal Protective Equipment”，我當你買多一set替換，一個係$17.98x2，就係$35.96。但我地講緊美金，係美金！姐係X8.1 大概 HKD390。其實都算係咁啦，之後暑期工補多幾個鐘，都有買得起既。

好，重點黎啦。

運費。依家真係好危急，又要仆你個街真係踏破鐵鞋都無貨，所以我地一定要揀priority shipping先可以幾日內有！你知唔知幾貴！！！係美金83.08，姐係HKD675埋單！！貴過玩具兩倍幾！！！一個人就咁埋單要過千！！！

但我買得就唔會買咁少啦，要買埋比手足架嘛！ 如果我10件10件咁買，嗰度係幾貴呀，你知唔知有幾多個千啊??? 仲有未計其他玩具喎！我地大人買都唔覺貴咗，貴咗咪照比，問題係，我真係好擔心買嘅人係小朋友，如果佢地碌爆卡，佢地比銀行追數又有可能，比屋企人趕出門口又有可能，甚至我相信好多小朋友都係用grant loan買玩具，如果欠卡數，拖多幾個月，又有收數佬收數，我真係想像唔到到時啲小朋友會點，我唔想見到有小朋友因為咁而同屋企人嘈交面對唔到剩剩而犧牲自己！！！

作為輸咗雨傘一場仗嘅哥哥姐姐，係我地對你地唔住，累到你地走出嚟，我唔知係咪有啲助養人買左過千個送禮，總之玩具留比哥哥姐姐買，搵可信大人助養，小朋友唔夠錢就唔好諗住碌咭，用grant 窿買玩具！！開學之後無錢交學費、宿費、書簿費！有錢都留返嚟食飯啦唔該，真係唔該開聲，一定有人幫手！

仲有你地班有工開既大人，唔該你地，錢同力都要出啊！小朋友幫我地衝，你唔係仲要佢地一身卡數啊？！留意下身邊有無小朋友有財務困難！！

但我宜家擔心嘅係，會唔會已經有買咗玩具嘅小朋友，下個月會冇錢找數???? 可以點算？各位巴絲有冇咩高見

去HKTVmall 後門買

其實裝備真係好重要，保命㗎。

直運香港緊係貴
一次過買大量用美國集運再下次派比巴打仲好
急都要控制budget, 講緊同一budget訂到兩至三倍量

Amazon 好似有啲都斷左貨

唔理得咁多...碌咗先

其實有集運....如果用哩個價錢買,咁你香港買都得啦...

推

有無得搵金主幫啲小朋友找咭數

推多次